[實況][劇透]寵物小精靈 太陽&月亮(7)

上一個post:

官方網站:

過往集數:
SM026 - 11/5 - さよならマーマネ！ (再見了馬瑪內！)
SM027 - 18/5 - 出でよ！紅き眼差しルガルガン！！(出來啦！目光火紅的鬃岩狼人！！)
SM028 - 25/5 - 熱闘ポケベース！ねらえ逆転ホームラン！！ (熱烈的小精靈棒球賽！目標係敲出逆轉全壘打！！)
SM029 - 8/6 - ネマシュの森であなたも寝ましゅ？ (你都來睡睡菇森林瞓覺啦？)
SM030 - 15/6 - リーリエ、ピカチュウをかわいがってあげてね (莉莉艾，要好好錫住比卡超哦)
SM031 - 22/6 - ライチ登場！泣いて笑って、島クイーン！！ (麗姿出場！喊完又笑的島嶼女王！！)
SM032 - 29/6 - お宝発見！ムーランドサーチ！！ (發現寶物！長毛狗搜尋！！)
SM033 - 6/7 - ヨワシ強し、池のぬし！ (厲害的池塘霸主弱丁魚！)
SM034 - 20/7 - 炎のバトル！ガラガラあらわる！！ (火焰對戰！格拉格拉現身！！)
SM035 - 27/7 - カレーなバトル！ラランテスの舞！！ (瑰麗的咖哩對戰！蘭螳花之舞！！)
SM036 - 3/8 - ライチの大試練！一番ハードなポケモン勝負！！ (麗姿的大考驗！最艱辛的小精靈對決！！)
SM037 - 10/8 - イワンコといのちの遺跡の守り神！ (岩狗狗與生命遺跡的守護神！)
SM038 - 17/8 - ミミッキュのばけのかわ！ (謎擬Ｑ的畫皮！)
SM039 - 24/8 - 家出のマオとヤレユータン！ (離家出走的瑪奧與智揮猩！)
SM040 - 31/8 - アシマリ、オシャマリ、いかりのダダリン！ (球球海獅、花漾海獅、憤怒的破破舵輪！)
SM041 - 7/9 - ダッシュ！デンヂムシ (飛馳吧！蟲電寶)
SM042 - 14/9 - カントーでアローラ！タケシとカスミ！！ (阿羅拉在關都！小剛與小霞！！)
SM043 - 21/9 - ジムバトル！Ｚワザ対メガシンカ！！ (道館對戰！Ｚ技對超進化！！)
SM044 - 5/10 - サトシとほしぐも！不思議な出会い！！ (小智和小星雲！不可思議的邂逅！！)
SM045 - 12/10 - ほしぐもパニック！テレポートは突然に！！ (小星雲大恐慌！突然的瞬間轉移！！)
SM046 - 19/10 - 変身メタモン、探すんだモン！ (變身百變怪，尋找那隻百變怪！)
SM047 - 26/10 - グラジオとシルヴァディ！戒めの仮面！！ (格拉吉歐和銀伴戰獸！束縛的面具！！)
SM048 - 2/11 - ゼンリョクポーズでお泊まり会！ (全力姿勢的住宿會！)
SM049 - 9/11 - リーリエとシルヴァディ、よみがえる記憶 (莉莉艾與銀伴戰獸，甦醒的記憶)
最新集數:
SM050 - 16/11 - ザオボーの逆襲！さらわれたほしぐも！！ (扎奧博的回擊！被拐走的小星雲!!)
後續集數:
SM051 - 23/11 - がんばリーリエ！決意の家出！！ (加油莉莉艾！下定離家出走的決心！！)
SM052 - 16/11 - 日輪の祭壇！ソルガレオ降臨！！ (日輪祭壇！索爾迦雷歐降臨！！)
SM053 - 23/11 - 急げ！ルザミーネ救出大作戦！！ (緊急！拯救露莎米奈大作戰！！)
(以上中文標題經轉換為香港譯名/用語)

逢星期四香港時間(HKT)17:55(日本時間(JST)18:55)播出

岩岩先完第2個島就黎料

山本智D畫風越黎越怪

幾時開訂？

25號

馬尾lillie

主線

標題背景音樂已轉

仲想問點解咁耐都未有新po

依家主線好好睇

同小智一樣咁勁

999.9KG

天真過天真嬌

聲優梗[sosad2]lm

totem?

幾時學埋自在極意功

霸主精靈係比普通種大隻好多

諗起特別篇頭幾話果隻袋獸

聽日開訂

GEM 小智甲賀忍蛙好似攞得貨

我經amazon 訂，下個月先送到

全盛時期既小智障

過幾日訂埋賽莉娜
希望佢條line出埋希特隆尤麗嘉

買垃圾
倒錢落海

個弱智仔完全格格不入

溝死女

阿哥好中二

動畫版既gladion同lillie既theme都好好丁

劇場版"就是你了！寵物小精靈！"英文版已流出

等有中字先睇

真係 講D野勁中二病 手勢又係 不過幾型

冇日配就冇意思

整頭Post嗰陣手殘

人地講中字你又講日配

好耐了

其實係咪由BW開始都無再出動畫版啲OST合集?

佢同佢阿妹既原形係唔係紅有三果二兄妹

有衝突?
英文PKM真係專for鬼佬
搵鬼睇

【公式】スペシャルミュージックビデオ『めざせポケモンマスター -20th Anniversary Ballad ver.-』

奇妙電視將於2017年12月15日17:30起播放動畫版最新一輯《Pokémon Sun & Moon》。

主線推到咁快

佢fb page一出post即刻上去屌佢老母

有日配都未必睇

搵鬼睇

再一次屌奇妙電視老母

睇黎太太冇黑化
只係比UB捉左

cctvb都唔敢搞呢壇野

成班人改個名就發哂顛咁
人地原作者統一個名都要問過你地
個時叮噹都係咁 都冇咁大反應
而家D人真係自我中心左好多
乜都係諗自己
華人圈本身都已經少人討論同玩
仲分咁多譯名根本不利發展
統一譯名好事黎都要比班自私撚插真係唔知咩事
插個班仲有冇睇同玩都成問題

我呢 就由ag開拓區開始就追日本進度
除左bw追左一年無追 同 sm閒時先睇
Game呢 就由赤版玩到依家究極日月毎代都有玩
週邊產品毎年都洗唔小錢
咁我係咪夠資格屌

叮噹係死者遺願
同Doraemon 嘅發音同 多啦A夢完全一樣
你可唔可以將皮卡丘個名讀做pikachu
你得 幫你含撚又點話

香港會有人叫毒氣/氣體做瓦斯既
幫你含撚又點話

皮卡丘係普通話發音
唔係唔知掛

咁樣都叫統一

佢可能不嬲讀開皮卡丘

未末「波克比」事件又重演

小書記報導
召喚埋三寶巴打

依家就係唔鍾意你改個大陸名, 大陸既名, 寵XXXX, 神XXX, 口XXX係大陸比人登記哂, 你改果個全新既就無咁反響, 皮卡丘都唔會彈咁勁反正三代開始新PM既名差唔多全部=台灣
日日比大陸人蝦同搶野, 對精靈寶可夢呢個名緊係敏感
原作者統一個名係都要問過我地, 有個翻譯TEAM架, 只係香港人丁單薄得兩個人
香港咁細理唔到你係正常, 但唔會唔明點解有反響囉, 香港對大陸文化融合既恐懼係強

"華人圈本身都已經少人討論同玩"

你真係唔知大陸幾多人玩, 玩翻版, USUM個3DS檔幾多人DOWN, 未實體偷跑已經見到一堆人DOWN落自己部3DS度玩, 有D仲開著盜版直播添, 亞洲實體偷跑係唔會有歐美咁快

小星雲篇光速完左
之後又變返日常番

隻熊唔去

仲有捉ub, necro, team RR既.... ?

月神個scene仲靚d

保母*2

好撚勁

唔知動畫會唔會出現骷髏隊個大佬

隻熊：屌，我想幾時去就幾時去，唔會俾果3個主角死既

隻熊表示如果火箭兵團喺究極之洞入面既話 我靠自己都開到究極之洞

話唔定100集就大結局

東京コミコン2018 コトブキヤブース（F-14）にて、「ARTFX J ミヅキ with モクロー」の原型を初公開します！ぜひご覧ください。

唔駛再去日本破產中心，香港將會開破產Hub

哈
播動畫嘅原因出現了

奸笑特典

PC特典

講到似層層咁lm

如果BGM逆再生既話lm

見過有人9up話係BW 三頭龍
不過呢個有說服力D

仲有個講法係爛泥獸添

爛泥獸食左Z神d細胞
ultra ruin係毀滅左既平衡世界好奧樂市就一定係真架喇,
但隻野來歷係點就要自己相像 (又多個都市傳說

趕住收工，出下一代

睇唔明

百度貼吧版

小智除咗比卡超仲有咩可以挑贏粉紅惡魔
唔通要靠Lillie回憶感化

但係而家唔係隻野控制左佢咩

仲有神獸Z，屬性上克制曬佢

標題都透哂
用比卡超Z打

神獸Z，出一出場就無左

Card game 新一彈好多DP 寵/ trainer card

太太痴撚左線

心の弱みに付け込まれて精神が幼児退行してる…

又派膠

電影bgm

主線好好睇喎
啱啱一次過追返7集

有字幕版未

王者ピカチュウと、チャレンジャー ミミッキュ。
2匹のポケモンが、熱いリリックをぶつけ合う。
世界初！ ポケモン語ラップバトルが、いま幕を開ける!!!
MC：ピカチュウ（RAP by 大谷育江）、ミミッキュ（RAP by DOTAMA）
DJ：LIBRO
◆リリック書き起こし（フリースタイル監修：DOTAMA）
＜ミミッキュ＞
グガガガグガ グガッ ギゴゴゴギゴ ギゴッ
グガガガグガ グガッ グガッ
ギギ ギギ ギギ ギギ ギギ ギギ ギギ
グガガガ グガガガ
＜ピカチュウ＞
ピカッチュウ ピィカ ピカピカチュウ
ピピカァ ピカッチュウ
ピカァ ピカァ ピィピカチュウ
ピピカチュウ ピカピカピカチュウ
＜ミミッキュ＞
ギッゴグガガ ギギギ ギギギ
グガガグガ グガッ カカカカカカ
ギギギ ギギギ ギギギ ギギギ
グガガグガ グガガグガ グガガグガ グガガグガッ!
＜ピカチュウ＞
ピカ？ ピカ ピカピカー
ピピカチュウ ピカピカァ
ピピカピ ピィカピピ ピカピカピ ピピカ
ピカピカピカピカピカピカピカピカチュピィ!!!

仲有7日就開張

請唔請人

天冠山 ultra hole

唔知點解好期待佢用咩中文名 睇下有冇關公災難

吓有比卡超冇人記得啦

UBSYCHO

頭先睇到奇妙既新預告，小智叫比卡超做pikachu，唔敢叫

又要威又要戴頭盔

夠膽直讀寶可夢已經好威喇
官方game廣告都只係敢讀精靈pokemon

治標不治本 叫喵喵怪仲喵喵咪又係死

不如播英文算啦

字幕都要見人架，唔會又用pikachu瓜

聽講香港唔會上？

小弟畫作，希望大家鍾意

下年小智個樣又唔同左

下年劇場版既監督熟口熟面

最尾幾秒首歌都好熟口熟面

一套關於日月嘅電影都無

又轉樣

はてしない世界

又玩Remake

轉左主角?

咁樣都幾肯定SM下場比黑白仲慘
一套自己既劇場版都冇

主線同神獸劇情放晒係動畫
谷到收視高過xy
劇場版就炒冷飯收割童年回憶
兩賺wor

會唔會用返上次電影既世界
利申未睇

【公式】劇場版ポケットモンスター ２０１８ 特報

似係 頂帽一樣

都係未睇

bw件衫

唔似XY果件咩

邊敢上
一黎少人睇
二黎用寶可夢咪又會公關災難捉蟲入屎忽

香港根本係買配佈送場戲

個觀感或多或少比個樣影響

芺蘿菈正好多囉

下套劇場版竟然又係XY監督做
真係估佢唔到，XYZ最後咁樣玩野法我仲以為佢以為唔洗係pkm動畫界撈
支持

XYZ玩野果集唔關佢事啦
最後一集就關佢事

就係講最後果集，咁樣搗亂檔法竟然仲比劇場版佢做
當然我係非常支持既

我又覺得冇咩野
日月暗示果個位我覺得係個Easter Egg
所謂扔左都費事執都係呢度同高登自己解讀姐

個女仔好MK
呢集會講咩?

當時眼色轉左我自己覺得無好大影響，去到xyz 都靚仔番
但去到日月換左畫風就好怪
嘛依家黎講佢個畫風我又覺得係一半xy一半日月都接受到

廣告尾連首歌都出埋都估唔到?

睇logo應該係

最少比卡超個樣都好過依家日月 我覺得

又換帽

少女版小智都順眼過SM

睇髮色同關利基亞事9估條女係鳳凰

你無去in咩

不...不行了

唔知係咪又想攞首藤啲廢案嚟玩呢

好正

諗起GGO篇嘅桐人

switch 珍鑽復克
又玩平行世界

You竟然是個Boy

3

會唔會好細間

大細唔係重點
到時剩係得日本賣唔出既蟹貨就好笑

美佬貨都不了

全部代理貨

癡撚線

好興奮啊！

呢間野係咪官方？
未來會唔會有game啲配信寵

係官方
不過唔好抱太多期望

唔知會唔會有bluray

more

叫松本梨香配得女人d

小茂躺著也中槍

極大迴響

真係有

美味棧又發功

類似？

跟得咁貼

中段有個女仔扮比卡超扮得超似

足球

小星雲lm

肥仔撻左粒石埋伏線

奶呀 奶勻全身呀

英文卡不了

擺得咁核突
我仲以為係會有碌柱/ 牆貼滿卡

貼柱會整彎張卡

大阪PC

聽日去睇下有幾伏

以為講圓柱 BTW尖咀好似冇咁大舖位玩呢D

要返工 不了

呢張好靚

笑死
拎隻皮皮出黎玩嘴遁

...

好過SM

我挑

慳返唔洗去

間野真廢

好似乜都無咁

同TRU賣嘅野冇咩唔同

FB 睇相係出面仲有個細櫃 細counter 仔?

賣既野仲多過店入面

隻卡比獸有無得買

係咪出面counter 先係本體
個舖位係showroom

P卡廚

不如慳返d錢直接播日文咪算

今日愚人節(好似係除非佢地記錯)

寶可夢真係有d un耳
利申有嘗試接受統一

唔見有香港特色嘅限定商品 祝佢好運

其實我唔明
既然都用英文叫pikacha
點解唔用英文叫埋pokemon

真新鎮呢個名真係好難聽，聽慣純白鎮

屌一集究竟叫左幾多次寶可夢
聽到好撚un耳

關都啲城鎮港譯真係好屈機
純白 深灰 淺藍 秋色
屌你尼比市 華藍市 枯葉市真係冇得比

不過真新個出處好似係因為話個鎮第一個訓練員個名叫真新，所以咁命名（唔肯定）
但純白一定好聽好多

agger

緊係唔係
真新個來源係大木博士個哥哥大木真新
佢係第一任鎮長黎
不過動畫好似改左呢個設定

今次真係寶你老母

但係呢粒好似係進化石黎炸喎

獅子無啦 仲諗住佢有得留耐D添

打聯盟果時會歸隊（好似係

好得意

下一代pkm新元素雙打合體技確定

超級大系統個個配搭唔同技
btw下代既然出係switch整番3打同輪盤啦

我反而好奇switch個介面
依家多咗咁多野單mon可以點擺

我想要翻跟尾系統

其實3ds個雙介面對pkm黎講根本就可有可無

方便sort寵其實唔差

其實家用PKM一直都好撚高質

如果咁設計既話, 咁世界賽咪全場係個大screen度睇住其中一邊點簡招
同埋依家上MON好清晰, 對戰個時除左個條BAR無野阻住個VIEW架嘛

家用機出招果時會收起D UI

vgc可能會整個觀戰mode呢

屌好撚想要

佢想對隻波加曼做咩

下我打機同睇攻略都係叫開尼比華藍枯葉

打機邊有出過呢d名

呢個仲有冇鋪頭有得訂？

應該仲有 好似開訂無耐

官網宣傳圖全部洋腸黎

中文版

Xy智

和賽莉娜通訊交配進化

唔認得哂邊個時期係邊個樣
BTW塞妹

通訊交配進化

NSFW

真係精靈球收戒指

サトシ、私たちも

FF

USUM突入

BBA

波波球vs koala

電影有熟肉了

套劇場版有幾個SM聲優

睇完最新劇場版 鳳王戲份其實都係好少

應該有5分鐘咁多

多過一個frame已經要感激製作組

我諗其實主角係咩鬼影之引導者嗰隻

劇場版 女主係竹蘭個女 ?

攝影師客串呢個時長好正常呀
marshadow先係boss
如果尾段比卡超跳入去團綠光然後同小智一齊消失就神啦

片尾唱歌果度有d小學生既畫睇完第一張，其實鳳王都幾有聖誕feel又紅又白又綠

小智死過幾多次

最新劇場版完全推翻結晶塔的帝王

突然又唔慣sm既畫風

我啊 果然最喜歡妳的微笑
好掛住賽莉娜

仲以為嗰三隻狗係啲咩重要角色
btw,sm火主真係好撚柒

悠木碧【公式】‏@staff_aoi
【碧】嫁一クリスマス会はミラクル交換会後もこれでもかってくらい盛り上がりました！推しポケぐるみ達もケーキでお祝い…///なんとこのサンタ帽、ことりちゃんの手作りなのです！すごい可愛かったああ！

#ポケモンだいすきクラブ嫁一

結晶塔帝王隻炎帝原本就係未知圖騰同個細路女整出黎既幻像

睇完隔離鳳凰個post pokemon啲神話真係好正 會唔會有集中地可以傾呢啲神話 好興趣想知晒

pokemon世界簡史,金剛棒貼link算

神奇寶貝百科，世界史個page都有講
黑歴史網又會講下豐緣三神柱係同原爆，xx時代有關
我記得好似有一張圖係神獸生物鏈/族譜之類既野

當年dp果代勁多呢d神話/鬼故
又係咁有流料搞到dp好多恐怖位

我淨係記得反轉世界條路好似係neta黃泉比良坂

搵番啦

好有心機, 呢D野真係好好睇, 可惜好似無GEN7既野

百度寵物小精靈吧個個當賽莉娜係仇人咁

點解？

佢地話小智唔應該有官配

其實佢哋係鍾意其他女主然後不願面對

ダウンタウン松本人志、アニメポケモンSMを見て涙を流す

松本 OUT

戰隊

穿著熊對住異獸咁輕鬆

穿著熊: 蚊滋仔有咩好驚?

20年之後個鏡頭由上變左由下

雷伊貝變雷伊布再變電伊布
連官方名都寫錯
辣殺Hub執柒咗佢啦

D中文應該係外國人寫或者google translate

仲咩夾住梟仔隻眼

雷伊布都算 電伊布做乜鳩

?!?!

垃圾都睇

ポケモン映画歴代興行収入
01 1998年 72.4億 ミュウツーの逆襲
02 1999年 62.0億 幻のポケモン ルギア爆誕
03 2000年 48.5億 結晶塔の帝王 ENTEI
04 2001年 39.0億 セレビィ 時を超えた遭遇
05 2002年 26.7億 水の都の護神 ラティアスとラティオス
06 2003年 45.0億 AG 七夜の願い星ジラーチ
07 2004年 43.8億 AG 裂空の訪問者デオキシス
08 2005年 43.0億 AG ミュウと波導の勇者ルカリオ
09 2006年 34.0億 AG ポケモンレンジャーと蒼海の王子 マナフィ
10 2007年 50.2億 DP ディアルガVSパルキアVSダークライ
11 2008年 48.0億 DP ギラティナと氷空（そら）の花束 シェイミ
12 2009年 46.7億 DP アルセウス 超克（ちょうこく）の時空へ
13 2010年 41.6億 DP 幻影の覇者 ゾロアーク
14 2011年 43.3億 BW ビクティニと黒き英雄 ゼクロム・白き英雄 レシラム
15 2012年 36.1億 BW キュレムVS聖剣士 ケルディオ
16 2013年 31.7億 BW 神速のゲノセクト ミュウツー覚醒
17 2014年 29.1億 XY 破壊の繭とディアンシー
18 2015年 26.1億 XY 光輪の超魔神 フーパ
19 2016年 21.5億 XY&Z ボルケニオンと機巧のマギアナ
20 2017年 35.5億 キミにきめた！

其實當年水都做咩事會咁低 因為拉帝亞斯同小智

02年日本電影排行:
1位 猫の恩返 64.6億円
2位 名探偵コナン ベイカー街の亡霊 34.0億円
3位 ゴジラ・モスラ・キングギドラ 大怪獣総攻撃 27.1億円
4位 劇場版ポケットモンスター／水の都の護神 ラティアスとラティオス 26.7億円
5位 ドラえもん のび太とロボット王国 23.1億円

搵左少少資料
呢套係無印系列最後一套劇場版
當時電視收視已經走下坡
而果年紅藍寶石又要去到11月先出
結果當年連東寶都嬲鳩左話下年爆死就唔做
不過最後跌跌撞撞都捱到年年一集

水都可以話係後黎先上神檯既作品

被告又稱這個世界不是真實，指其實有19個世界，他於不同世界有不同形態，而其中一種形態則被「比卡超」殺死了。

超仔好勁

好在之後評價有上番黎，如果唔係真係太唔抵，望下genesect果套，望番水都，31.7億

reboot真係岩，hoopa 宣傳片仲好睇過正篇，all star都玩埋，正反派神獸大戰套路真係玩夠啦，劇本公式要改

講起就火滾
理想(預告片):

現實:

其實キミにきめた都係Trailer詐欺

有冇巴打有之前粵語XYZ既Seed
個post個seed條link好似唔得

嗰位巴打已經停咗Seed
就算放返粒seed上嚟都係有等於無

download漏左xy

呢套其實係咩黎,成日見到D改圖
同埋好似出動畫?

唔該哂

4格漫畫
D改圖有D都同原文意思差唔多

喵喵怪把聲

進化了

大力又做奴隸

戰隊衫真係好on9

聽講小智會收隻毒UB番黎

收左
完日月咪又係放生

小智捧場客唔少

罷睇左好耐
入黎特登留個名

堆UB好似都係黎搞GAG
色違迷Q

睇黎傻智有排都收唔夠6隻

過往集數:
SM054 - 14/12/2017 - 輝けＺパワーリング！超ゼンリョクの1000まんボルト！！ (閃耀吧，Ｚ強力手環！超全力的千萬伏特！！)
SM055 - 21/12 - ありがとうソルガレオ！俺たちのほしぐも！！ (謝謝你，索爾迦雷歐！我們的小星雲！！)
SM056 - 28/12 - 寝る子は強い、ネッコアラの秘密！ (睡覺的孩子很強，樹枕尾熊的秘密！)
SM057 - 11/1/2018 - ロトム、フォルムチェンジが止まらない！ (洛托姆，停不了的形態變化！)
後續集數:
SM058 - 18/1 - 泣かないでヒドイデ！ (咪喊啦，好壞星！)
SM059 - 25/1 - マオとスイレン、にがあまメモリーズ！ (瑪奧與水蓮，甘苦的回憶！)

SM060 - 1/2 - リーリエ飛びます！ポケゾリジャンプ大会！！ (莉莉艾飛起來了！小精靈雪橇跳躍大會！！)
SM061 - 8/2 - 出動！僕らのウルトラガーディアンズ！！ (出動！我們的究極守護者！！)

有梟仔就夠

(唔知wow咗未)
(殘體慎入)

小次郎克服左超壞星既毒

下集

3lm

唔係上年e3已經公佈過咩

因為冇講過幾時出
問題係問未來12個月內啫係今年有機會出

型到

普通系隊長

有片

赤日見到自己隻比卡超公仔訓低左

sm 同xy 真係差太遠
好掛住xy

畫風姐

好彩仲有木木梟，冇咗真係唔想睇

木木梟純派膠

波波球先係
木木梟世界第一可愛

佢係我心裡面永遠都係第一

Weak

屌你老母

個釣魚阿伯真係好撚正

寵物小精靈《就決定是你了！》 確認3月29日香港上映
紀念電視動畫20周年，充滿回憶，回到原點的故事。故事回到20年前的原點，小智和比卡超「相遇」和「約定」的故事，與粉絲們重新感受初遇小精靈的寶貴回憶，電影更會圍繞傳說的小精靈──鳳凰/ホウオウ作電影的主軸。
大家如果想聽叫Pikachu，可以去睇日語原裝版。另外更會聽到比卡超的特別表演 (笑)

配音版用新譯名不了
原裝日語版已經睇過所以都不了

終於有新op

之前又話電影版權去到2020年 唔會改名嘅
垃撚圾

金仔個妹畫
北韓都有pkm睇

小智幾時先會打島

隻爆肌蚊好正

今集劇場版主角係利基亞

As expected

鳳王咁耐以嚟加埋嘅戲份唔知有冇利基亞嘅百份之一

官方識玩

噴火jj

今集好正 係日月果然係火箭兵團先係主角

粵配睇左頭兩集已經頂唔順棄左

又一隻
親生女

馬尾lillie世界第一

屎突窿呢
等緊齊xyz一套

對腳

又有

鬼龍個咀用黎剝瓜子

設定咁詳細唔似fan made

好澳洲feel

如果係強國流出可以信住先
如果係真, 草主夢特9成係豐收

草主係咩黎？馬騮？
但澳洲好似冇野生馬騮
有錯屌輕力d

條尾似環尾狐猴
不過係馬達加斯加

呢幾隻野個樣好假.......

起碼畫嗰條友肯定唔係業餘

火同草都仲可以
水嗰隻真係

開頭心諗,咁快流出新世代御三家,日月先播左冇耐,計返先發現原來已經第三年

xy己經過左咁耐

本身鴨嘴獸個樣都唔太討好
以鴨嘴獸嘅標準黎睇都幾可愛啊

Confirmed FAKE

但呢個FAKE其實唔差
畫風又似
Idea都唔錯
好過之前果D偽雜誌圖
唔知GAME FREAK留意到既話會唔會招攬佢

見過最高質嘅fake心服口服

個confidential marking同果d表達手法都係學之前sm三主最終形態流出個草稿既風格所以幾似

btw有冇人知黎緊隻新game會係3DS定Switch?!

Switch
之前講過USUM係3ds最後一代

啫係要人特登買部swtich啫
我之前都係特登買部3DS淨係玩XY同SM炸
唉

3DS都咁耐歷史啦
你淨係玩pkm呢d野你冇得怨個喎

又啱嘅 我都係諗住等佢出左新pkm game 先買部switch

下一條劇場版預告片將會喺2月27日(星期二)日本時間07:05 - 07:30 (香港時間06:05-06:30) 公開

!!!

【公式】「劇場版ポケットモンスター みんなの物語」予告編1

【公式】「劇場版ポケットモンスター みんなの物語」特報2

又用新角色唔用小剛佢地

Bw衫？

又比人當波撚

睇佢個款都幾肯定第七世代既劇場版係唔會用番舊人物架啦

下集玩伊貝Z

水蓮成日講鳩嘢好正

點解可以十幾個打3個

飛去同外國百變怪啪啪啪生色違姐
我記得好似有人分析過, 暫時(唔計妖)所有進化既系都係四代之前特殊招既系
頭三代係用屬性分物特攻, 例如所有水招都係特攻, 依家淨係差龍系, 龍系有機D

其實6代出仙貝個陣好大呼聲會出埋龍伊

日拍而家先Bam cheat狗/外掛狗/修改撚

點解我睇唔明

有無人買

有錢買都冇位擺

痴線
你一地齊上都唔打唔贏小智+忍蛙啦

成班痴線佬向笨大嗌"Shut up and take my money"

(冇用錯icon, 因為垃圾Go嗰間糞營運N記話過伊貝係狗: )

唔敢開COMMENT同評價

珍藏「噴火龍」17年被笑！專家鑑定市價超過千萬 當鋪老闆傻了

辣殺

明明3月尾都仲覺得凍
DP REMAKE

如果當日卡洛斯決賽都咁樣播會點

嚇親

竟然冇小呆獸尾巴

[玩具台]
MonColle故事

幾時先有新一集 2個幾星期啦

上星期停播，下一集後(5/4)晚播出

過左20年都仲係唔認得小次郎

竟然有d咁既情節

下一條劇場版預告片將會喺4月9日(星期一)日本時間上午7時05分(香港時間上午6時05分)喺東京電視台系列播出

又係懷舊包裝, 內裡推新精靈

都是那句
想賣情懷但無小霞小剛就收檔啦

隻野個人感覺好似陰陽大戰記既白虎虎源太

基味濃

冇奶

下星期1小時Special
水蓮有新歡

ポケットモンスター サン＆ムーン スペシャル
有劇場版新情報

謝米

塞莉娜figure到貨啦

係日本睇過上色demo好靚, 唔知量產實物點樣

淡水同咸水好大分別wor

wedding march

下一集真女主出場

PKM世界一向冇分

Bam?

唔敢講皮卡丘但係又唔講得比卡超咪搞到好似上面成篇嘢咁不倫不類囉

補返第一手來源:

同埋: 唔敢講精靈寶可夢但係又唔講得寵物小精靈都係令到成篇嘢甚至成個活動變成一劈屎

可能係Times Square嗰邊PR唔敢講，怕有關公災難

早幾個月前先開咗香港官方facebook，直接叫精靈寶可夢同皮卡丘

拎咗兩樣野

幽靈系既幽靈

又暴走

恥鬼勁cute cute

睇唔透

league乜鬼
你又咪係輸

又係真堂圭

太可愛了

嚇得我，唔好進化呀

Pokemon Let's Go Pikachu
Pokemon Let's Go Eevee

呢次真定假？

>Kanto is bigger than ever, each city having more than 20 buildings - but you can only go in 5 - 7. This includes Pokecenters and Pokemarts.
>Pikachu and Eevee will not be able to evolve, and you cannot box them. They are a permanent part of your team.
>Only the first 151 Pokemon will be included in this game. However, you cannot catch "evil" Pokemon, such as Zubat, Koffing, and Meowth. These are reserved for Team Rainbow Rocket, which is now led by Jessie and James.
>There are only 5 Pokemon gyms this time around, as to cater more to newcomers and children. They only have two Pokemon, and they each only have 2 moves.
>You no longer battle Pokemon in the wild, as it works exactly like Pokemon Go. Your Pokemon gain experience regardless, gaining a 2x experience boost compared to regular trainer battles.
>You cannot transfer any Pokemon from other generations into the game, until they are added in a bi-yearly DLC update, each generation costing $9.99.
>You get to play 5 online battles for free. After that, each online battle will cost 99 cents each. Packs are added ranging all the way up to 300 dollars for 250 battles.
>Trading as been fully replaced by Wonder Trading. This of course is limited up to 3 free trades before you have to pay 99 cents, as per battling.
>Pikachu gains "Friendship Bolt" as a new move, which has 99 PP and is super effective against everything. Once you KO a Pokemon with this move, Pikachu's stats are maxed out. It gains this move at Level 5.
>Eevee instead gains a new ability called Multifur. Once it is hit by an attack, it cannot be hurt, except by entry hazards. Eevee has been given Rapid Spin to compensate for this.
>And finally, the game is split up into 5 chapters. Chapters 1 and 2 are included for free upon release, however extra chapters must be bought via expansions for $24.99.

如真如假

domain註冊左
似喇

Title 似真
但上面篇野好假

pokemon go玩法
無新精靈
係假就好

source:

如果屬實
樣樣嘢都要額外課金
咁我唔好玩返垃圾Go?

Sor, Go 都不了

進化我棄番

【公式】ヒトデマンのうた「ぼくらのヒトデマン」MV（ポケモンだいすきクラブ）

好似鹹超D歌

(唔知Wow咗未)

増田個垃圾Go截圖暗示新作? (留意左下角Buddy)

冇電走音出事

進擊的穿着熊

ボルテッカー→エレキボール→エレキネット
越學越廢

慢左

要返雷神算啦

腋下

根本就學x噴鎖血

仲以為火箭兵團會贏返次

有新比卡超

想太多

而傢邊度有中文字幕睇揾極都冇

繼續努力去揾

香港時間5月31日 6：05
全世界激震！與Pokemon有關的衝擊情報入手！讓我們見證Pokemon的新歷史誕生！

仲唔係新game情報？

然後情報失已消

官方玩野

比4chan班友撚之後又比官方撚

如果係今次劇場版登場既話佢應該會一齊同電貓收埋係usum但冇

Build-A-Bear Workshop @buildabear 9時

普通系

[突發] 官方宣佈今日會有重大發表

Pokémon: Let's Go, Pikachu! and Pokémon: Let's Go, Eevee! Trailer

下年先有正統新作

真係同垃圾Go連動

2019出正傳,好快又有新動畫

咪又係啱啱好3年

小智障會變成點呢

返去大陸地方見返賽莉娜is ok

賽莉娜不了

外國有人hack咗當初金版demo出黎

好多廢棄咗嘅設計
睇落唔似流料 唔知幾時有rom比人玩

呢啲樣真心唔似流料

link入面仲有埋成個地圖
最大分別係御三家同水君炎帝雷公嘅設計
prototype仲有好多pre-evolution
同埋冇能得利基亞

個地圖有啲大

想玩佢個地圖

好彩三狗個設計改咗

收皮呀伊貝

無人post劇透圖
默丹型到

千針魚進化根本係BW條核突電魚
如果出係金銀班懷舊撚一定收聲

有幾隻真心咳突

想問係咪有中字出?

ROM

Emulator

ROM條link post唔到
ok%C3%A9mon_Gold_and_Silver
: P變左表情,上面成條copy

真係有rom down

不過個demo其實冇咩野睇
一開始會隨機有隻主寵喺身
地圖雖然有pc同屋企有老母但都唔會幫你回血
一開始向左行雖然見到有座山但其實穿到過去
然後一直沿路行行到最尾會見到有個叫gate嘅建築物同門口條友講野會直接restart
沿途草叢都係得小哥達/波波/綠毛蟲
新野有hoopip同麒麟奇嘅廢棄版

demo算係咁？

呢個真心識條鐵

香港青文冇出新一期特別篇好耐
想問係放棄咗定點？
網上邊度有得睇香港譯名？

極不安

屌水君

聽日6月7日（星期四）香港時間上午6時05分(日本時間上午7時05分)新情報放送

【公式】「劇場版ポケットモンスター みんなの物語」主題歌PV

估唔到有生之年會見到任狗惡搞

カキ『ポプテピピック(迫真)』

今集咩事 又有幾分似xy智

百小精靈夜行

想下好啦

皮神新技能

你邊度人?

岩岩個朋友去完日本旅行番黎呢度就出忍蛙公仔
好想要

小弟畫作

似女仔畫

比d男人畫既你睇

心目中真女主都係小霞

明明植物但有骨

繼續由山寺宏一聲演幻之PKM

呢個星座叫咩名?

叫烈空 ... 座

烈空座: [飲食台] 是夜晚餐, 餓撚勿入

想問邊到有中字睇?

伸手黨

見到呆撚左
做乜鳩，而家啲神獸真係輕鬆登場

乜隻仙貝食老鼠嫁咩

原來呢個星期無得睇

停播1週，28/6播下一集

仲等我咁期待六尾就黎進化既樣

重組句子

搞乜

又冰Z又冰石又唔肯進化住
已經預見到阿羅拉聯盟大賽係邊個登頂

都預左唔肯進化 進左化都無得學技

想睇冰9尾

armpit

準神喎

渣嫁

預計2018年8月25日起發售

六尾表示：粒石比人搶左

仲有粒 而且唔想進

進左化變得咁核突點算

下星期3小時特集

不務正業

咁快又進化

放送內容包括舊年套劇場版

"中國或成最大贏家"

快d踐踏我

水蓮拎完水z乜都冇做過

唔好呀屌你老母
蘿莉變大嬸

咚咚鼠只值5円(?)

(唔知Wow咗未)
新球種

呢輯到底幾時完

吓? 呢輯咁正點解要完
畀垃圾乂丫之拖低嘅收視都回升返啦
全球觀眾都好鍾意睇呢D日常，唔通睇返乂丫之D鳩打劇情咩
永瀆日月

日月輕輕鬆鬆咪幾好， XY咁虐心 ，冠軍又比人拎走，女女又走埋

想知點接落下一輯

永瀆木木臬

之前停左10幾集冇睇，追到大試煉果幾集配埋首op好正

唔講唔覺, 小磁怪事件已經10年...

3つの顔(トリプルフェイス)を持つ男サトシ

好期待下一季咩樣

赤→緑→青

幾時有新伊貝

唔識日文 LG個勁敵係咪唔係green?

關都都要填海黎解決土地問題

單車路變成咁，隻船點離開關都

唔係佢

日月收視對比XY高左定低左？

高

之前矢嶋哲生Twitter預告過劇場版Ending後會有特別野
下面係岩岩睇完首場既日本仔部份Twitter感想

来年の予告がとにかくやばい

そして衝撃のラスト…

そして来年は彼がカムバック…？えぇ…！？

そして、来年の映画やばいよ！？ めっちゃやばい
ヤバすぎる

待って！
来年の映画予告流れたけど熱すぎん？？

いやほんと、ちょっと、公式が往年のポケモンおじさんの息の根を止めにきてる。いやまじか、エンディング終わってすすり泣いてた劇場が一気にざわついたぞ。
ネタバレになるから言えない、言えないけど！衝撃的過ぎる…。

嚴重劇透
其中一條Tweet直接講左咩事

重製版？

好在唔係
成個on9仔咁

破產Cafe受歡迎到兩位或以上嘅話唔駛旨意預約到

可能因為太吸引

黑星紅白

隻貓

我覺得好正喎 之前架四驅車又係

山竹進左做女王之後陣bitch味出哂黎 戚眼撥頭髮

World of FF

但心底裡都仲係アママイコ

咩黎

好想做高竇貓

好cute

8月10日為小呆獸日

官方又整咗首歌

比人切晒尾

美食

會比妖Z邊個用

預訂日期係8月2日起

劇場版英文版預告片

The Power of Us
(以前第二套劇場版嘅英文名係The Power of One)

有冇人同我一樣第一下諗起紅蓮之眼
兩隻顏面合體

卡奇識玩

☆トンデノボッテ、ツンデツンデ!（8月9日・第84話）
☆ココにきめた! ポケモン湯けむりパラダイス!!（8月16日・第85話）
☆アローラの危機! かがやきを喰らう闇!（8月23日・第86話）

Draw me like one of your French Waifus

見到猿生幫佢畫Fan art?

終於入正題

明明佢地D座騎隻隻都準神,但佢地打ULTRA BEAST果陣真係冇咩點用佢地黎打

中二哥下星期回歸

『ポケモン』オーキド博士役などを演じた声優・石塚運昇さんが食道癌のため死去

大木博士

大木博士

小智卡洛斯兩週年

RIP

不要再說了，當年去緊旅行仲要特登搵直播Link 睇

仆佢個臭街幾多年未試過狗衝返屋企搵直播睇Live仲要係寵物小精靈喎我屌佢老母嬲撚到我畢生學過嘅粗口加埋佢哋咁多種combination一瞬間爆晒出嚟

#プロジェクトイーブイ
なぜか絶対ニヤけてしまうヲタ芸動画。

今年劇場版，香港將會係13/12上畫

竟然唔係無限椰菜

入直路喇

東京地鐵丸之內線/銀座線Let's Go宣傳 (至8月30日)

嘩

勇者王合體咁

屌呀星期日點睇

火箭兵團

吓？ 以前TVB粤配都係咁上下時間（六日17:30）喎
逢星期日香港時間17：00（日本時間18：00）唔係易啲就到大家時間咩？

星期四我放工返屋企一定睇到
星期日如果有事要出街睇鬼咩

停播3個半星期

大木博士順便換人配

有線翻播當年同亞視2份播既無印
寵物小精靈RIP

自10月21日開始，堀内賢雄將接替石塚運昇的大木校長&博士部分角色聲優。
堀内賢雄過去擔當過聲優為紅豆杉博士的父親角色

聽晚記得校定鬧鐘後朝香港時間6點鐘起身[black]屌閪[/black]睇任地獄最新情報啦

地震DELAY

龍珠

咁快有得睇

識2腳企
進化先兆

日月Z

等身大

等睇博士吊打Mega

咩料

陪你登頂? 不了

又回歸

次回の放送は、10月7日（日）のゆうがた6時から❗

同小丸子對撼死緊

死都唔比Serena客串

呢個畫風唔好喇

好想卡洛斯組回歸

又嬲

蚊香蝌蚪同蛋蛋點出元氣彈

岡崎体育首ED都已經麻麻依家仲升佢唱OP

你要知道pokemon動漫既主要觀眾係乜年齡層

咪進化呀

逢星期四播出嘅寵物小精靈太陽&月亮暫告一段落

下一集(SM091)將會喺10月7日(星期日)香港時間17:00(日本時間18:00)播出

回乜歸
XYZ個垃圾結局已經唔想再睇

姣婆

大家一齊畀力量光輝大神真係好有迪加feel
不過今集係唔錯既!
無諗過毒貝比線咁快完 以為至少捱到新作出
嚟緊又玩小剛小霞回歸

日月算唔算全部主線都完晒？
之後係日常+聯盟/Lets go返關東？

香港 VS 呢幾日個風：

毒貝比夾埋首OP真係加哂分

睇完呢集先發覺原來首op就係毒貝比嘅角色歌

應該仲有惡食?UB除左佢仲有紙劍甲由未出, 可能連埋四島選島主+骷髏隊一齊出, 多多個打鬥既篇章, 仲可以出埋大都會個批調查隊

島主既孫哈鳥應該都會出場
反而骷髏隊仲未出場

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

隻nut頭好

This?

樂天10月1日起改Logo, 縮寫版撞火箭兵團Logo

將於Let's Go推出嘅新小精靈:
美錄坦 / メルタン / Meltan

Between 日文版大木博士配音:

"你呢個問題問得真係好啊！"
"我哋都好樂意解答你呢個問題！"
...

其實係咪百變怪黎 名似下面外型似

冇野了

哈利波特作者J·K·羅琳個網站入面有隻比克提尼...

怪力用左團團石出健美

幾時有新一集

#937:

仲有2個鐘

今次等左好耐都無

旁白仲係石塚

電網贏伏特衝擊

又FF

新op 麻麻地好聽

隻熊都有條尾

: 嚟啦嚟啦, 遲早實會喺動畫本篇出場啦
: 幻覺嚟, FF少陣啦, 乖乖地留喺劇場版同埋動畫OP算啦

明明伊貝系列又整隻攝石鼠埋去

某支那BT軟件?

陳雲: 六四夜邪壇_ _再

地盤標語?

哈烏不日出場

[quote]
美錄坦的秘密 -謎之小精靈的觀察筆記-
筆記都變埋中文字
最後又玩合體

做乜鳩

個收視

轉左時段收視差左？

2018年紀錄:
其實冇乜點變, 過往都係大概3(大部分+-0.3)點左右
但係就絕對唔係因為搬去星期日就會改善咗囉

其實差唔多

同埋之前係百度貼吧成曰見人話SM收視高過XY
依家睇返先知SM收視低過XY高過XYZ

轉到去同平時收視頭幾位既小丸子同一個時間播，好在無暴跌

智爺有伊貝?

新加坡都將會有正式嘅破產中心

香港得間垃圾Hub

陳浩民ver 好好多

估唔到小丸子係高收視

Next: